# Practica de Issues Git
llevar a cabo las requerimientos en equipo usando git para mesclar y controlar los cambios en el codigo

## introduccion 
la aplicacion debe ser capas de leer un archivo de txt y dividir los datos en tipos de vehiculos, cada tipo de vehiculo debe tener su propio archivo
en otra api (puede ser otra opcion para la api de consola)
La api puede preguntar por un vehiuculo atraves de el tipo y la placa del mismo
el api debe poder crear un nuevo vehiculo desde la consola
## Descripcion del archivo 
el arcchivo se compone de los sigientes datos
- tipo de vehiculo
- placa
- conbustible
## tipos de combustible
---------------
- 1 particular
- 2 carga
- 3 comercial
- 4 trasporte
---------------
- 1 auto
- 2 camioneta
- 3 motosicleta
- 4 camion
---------------
## las marcas de vehiculos
las marcas de vehiculos deben ser guardadas en un archivo de texto
agregadas desde una opcion de consola


### llevar a cabo los sigientes requerimientos 


|actividad|requerimiento|
|---------|--------------|
| requerimiento | leer un archivo txt |
|requerimiento|crear clase vehiculo|
|requerimiento|crear clase marca|
|requerimiento|crear clase combustible|
|requerimiento|crear archivo por tipo de vehiculo|
|requerimiento|escribir en archivo|
|requerimiento|buscar en el archivo|
|requerimiento|guardar y crear archivo|
|requerimiento|imprimir archivo|
|requerimiento|escribir el proceso para tener los inputs desde la consola|